別理我 我爛臉 被磨折 也是自然 別救我

被塵爆

別笑我 我犯賤 被嫌棄 也像蜜甜 別勸我 我自願
下來這條賊船 別理我 我爛臉 被塵爆 也是自然
別救我 我自願 並無怨言

你邊間教會?

樓主有無興趣跟我學填詞